［2020達爾文獎］得獎名單集中討論（1）

大熱人選

1. 英國首相莊漢生 BJ 先生
準備成功以一己之身證明支那係萬惡之原（雖然一就知但佢唔知）

可能間接引發第三次世界大戰（圍毆支那）

笑撚咗

想太多 支那成功神化自己做西方救世主

全球園奶共就有

習大大捉緊盤好大嘅棋

慘豬豬
咁bj級數嘅人要死多幾個先得